<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="resumes">
        <item>"C’est alors que Christophe se mit à la recherche de l’hypothétique “remplaçant”. Recherche d'autant plus compliquée par le nombre de personnes constituant le groupe…#LOL\n\n"
        "S'emballe alors l'imagination perverse de l'intéressé, pensant que la vision de la chèvre pour lui n'aurait d'égale que la précédente dénomination de ce dernier.\n\n"
        "Il va cependant, dans un accès de raison relative, se reconcentrer sur son objectif premier…\n\n"
        </item>
        <item>"Nous approchons alors du point d’orgue de cette amusante tragédie, un dolor passé laissant place à une folie grandissante de notre acteur principal, qui, fort d’un désir croissant d’en découdre, formula la volonté d’inviter sa chèvre bien aimée en sa demeure, pour se livrer à une partie de “billard”."
            "Ce dernier formulant ainsi une liste non exhaustive des activités possibles une fois au sein de sa maison orpheline.\n\n"
            "C’est alors que notre infiltré démarre son habile stratagème…\n\n"
        </item>
        <item>
            "Malgré les incessantes tentatives de notre cher ami belge pour garder contact avec sa maîtresse, fortes de faits tout aussi étranges que son attribut est long (comme un sexshop avec un père noël qui tient sa b***).\n\n"
            "Mais notre infiltré, fort de son expérience, ne se laissa pas dériver comme une vulgaire fonction continue. Si bien que sa cible reprit elle-même le focus sur son objectif premier…\n\n"
        </item>
        <item>
            "Notre ami mangeur de frites, après avoir raconté son rêve de la nuit passée à sa maîtresse - laquelle en fit partie intégrante - "
            "repart alors sur les chapeaux de roue, gardant bien son objectif en tête…\n\n"
        </item>
        <item>
            "Nos deux protagonistes se mettent alors à échanger quant à la liste des activités possibles une fois dans la demeure dudit Belge. "
            "Débute alors une discussion n’ayant de limite que celle d’une fonction convexe…\n\n"
            "Jusqu’à ce que notre Belge bien aimé ne propose de faire des jeux. Mais quel type de jeux, telle est la question !"
            "Il propose alors un jeu n’ayant d’égal que le sac bien connu du père noël, débute alors une grande période de solitude pour notre ami 22, "
            "solitude allant de pair avec sa folie grandissante, dont voici un extrait…\n\n"
        </item>
        <item>
            "C’est en faisant montre d’une ignorance toute mesurée que notre infiltré gagne du temps, "
            "alors que s’installe la folie du Belge, au rythme endiablé d’une machine infernale, "
            "dont la cause première n’est autre que l’Amour…\n\n"
        </item>
        <item>
            "22 commence alors à avoir des doutes concernant sa bien-aimée. Pensant l’importuner, sans aller vers son objectif. "
            "Leur discussion est alors confuse, chargée de sous-entendus encore et toujours.\n\n"
            "Soudain, notre Belge, dans un élan de courage qui n’a d’égal que sa détermination, joue cartes sur table, "
            "prenant un pari du plus haut risque, qui pourrait lui coûter cher…\n\n"
        </item>
        <item>
            "A l’issue d’un énième moment de solitude subie par le Belge, il tente de rassurer sa chèvre favorite, croyant cette dernière stressée… #LOL \n\n"
            "Il propose alors de changer de “catégorie”, afin de faire avancer les choses, voyant que la discussion avance aussi vite qu’une plaque tectonique. "
            "Mais une fois de plus, la solitude s’installe chez notre ami Belge…\n\n"
        </item>
        <item>
            "Ce nouveau jour ne commence pas très fort, puisque La Solitude chapitre 3 est sortie : "
            "3h de monologue pour se retrouver à faire une nouvelle proposition qui pourrait bien changer la donne…\n\n"
        </item>
        <item>
            "Le Belge étant frappé par une déception de taille comparable au nez de Cyrano, il décide de tenter le tout pour le tout, changeant de sujet dans un retournement de situation inimaginable. "
            "Son objectif se rapprochant, devenant clair comme de l’eau de roche, il désire porter le coup fatal. "
            "Arrive alors la folie, poussée à son paroxysme dans cette tragédie antiquement moderne, "
            "annonçant le scelus nefas, crime autant irréparable qu’immoral…\n\n"
        </item>
        <item>
            "On assiste alors à une hausse non négligeable de la tension au sein des deux protagonistes, si bien que notre ami Belge, "
            "commençant à faire montre d’un agacement certain suite à la lacune coopérative de la Chèvre concernant les questions de ce dernier.\n\n"
            "22, dont la pression augmente de manière exponentielle, insiste alors de plus en plus, se rapprochant de manière tangentielle de son objectif. "
            "Seulement, se pose une question ayant l’effet d’un ouragan… “Et le Bouc dans tout ça ?” \n\n"
            "Un unique message de la Chèvre, faisant comprendre à son interlocuteur qu’il est trop tard, son crime a été commis. "
            "Le Belge avouant alors enfin, après un énième moment de solitude, agaçant tout le monde sauf lui, avoir un “problème”…\n\n"
        </item>
    </string-array>
</resources>